始終講唔出口

我真係好鍾意你，但次次都冇表白嘅勇氣
哎，果日知道你下個月last day，我果晚喊咗好耐 今日我係男廁見到你，我又緊張到一句都講唔出

#求屌醒

鍾意番女人

太明顯。50分僅僅合格

我咩都冇同佢講，咁都叫明顯？

開不了口